導演格雷格·丹尼斯執導的《在那裡，在當下》講述了攝影師尼克·龐弗瑞在尋找緩解壓力的方法時，轉向了他感覺最自在的地方——大海。 海洋如何幫助這個人應對孤獨|外部編輯|020年9月25日|外部在線 
 在我涉獵草藥療法的這些年裡，我從來沒有體驗過這種影響和療效，當我開始每天攝入適合我需要的草藥時，我所體驗到的影響和療效。 健康初創公司Mab & Stoke的創始人談大流行期間“支付你能支付的”選項的增長 
 由於過去幾年資金的流入，世界各地的研究人員正在嘗試各種非常規的方法來治療蛇咬傷。 廉價、創新的毒液療法可以拯救成千上萬被蛇咬傷的受害者 
 通過一項法律，將保密協議中阻止個人公開談論工作場所歧視或性騷擾的任何部分失效，這是一種補救辦法。 一些最糟糕的公司隱瞞行為都要歸咎於保密協議。 這將如何改變傑克梅斯|020年9月18日|財富 
 在做了幾十年的人血自助餐，嘗試了世界上所有的治療方法來預防和治療傷口之後，這似乎好得令人難以置信。 阿比·金格拉斯| 2020年9月7日|戶外在線 
 最臭名昭著的國家是沙特阿拉伯和巴基斯坦，在這些國家，死亡是一種可以接受的法律補救措施。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 可口可樂是一種非常受歡迎的飲料和宿醉療法，因為，嗯，它含有可卡因。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 這一傳統一直延續至今，被全世界視為一種天然的解酒良方。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 儘管採取了財政補救措施，但部分取消國產電影配額制已經危及了國內市場。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在這樣的起訴之後，你可能會期望司法部盡其所能彌補這些失敗。 克利夫蘭警察開了137槍，受害者哭了|邁克爾·戴利| 2014年12月2日|每日野獸 
 目前的補救辦法是雲速降，露水迎著雲速降，炎熱來襲，必壓過雲速降。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他們想要爸爸和媽媽，他們去了遙遠的孟買，他們的悲傷是無法治癒的。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 除了生命本身的有限性這一幾乎不可能的補救辦法外，對貧窮不可能有任何社會補救辦法。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 大自然，永遠充滿活力和使命感，盡她最大的努力來補救“人對人的不人道”所造成的疾病。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 因此，一切都停滯不前，直到上帝來補救它。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624